Documento gerado sob autenticação Nº LLH.947.613.MFJ, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9003                  de  09/11/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°30046,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARIANA PARANHOS DE OLIVEIRA (Siape:
2067489 ),  para substituir   WALCY PEREIRA OLIVEIRA (Siape: 1089634 ), Secretário do Programa de Pós-
Graduação em Ensino na Saúde-Mestrado Profissional  da Faculdade de Medicina,  Código FG-7,  em seu
afastamento por motivo de férias, no período de 03/11/2016 a 09/11/2016.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
